玩完人中之龍0之後，終於明白點解真島受歡迎過桐生

痴心情長劍

型都型十倍啦

咁張繼聰係型過達哥嘅

同真島啲技相比，桐生啲技又慢又廢

桐生快攻手D技幾型
不過我都係鍾意真島多D

舞者轉轉轉根本就係開無雙

無南超
呢隻值得拎白金

由一二代起真島都好受歡迎
特別係一代衝入雞竇叫條女跟佢，比人拒絕之後放走佢冇發火已經確立形象